我既夢想職業係家庭主婦

可以點樣入行
每日晾衫洗衫
下妟四點食個吉野家下午茶
同c9吹下買咩抵
Dyson吸塵機出到咩型號
六點鐘炒個肉碌個菜有心情滾個湯
夜晚睇陣電視，上床剝定衫俾人扑

完美生活

嫁注好人家。

男人老狗做乜師奶

你家姐想做歌手？

一樣
不過無講出口

朝早送小b 同老公返學返工
然後自摺睇新聞/股市食個靚早餐
下午做住電影台睇同一邊做家務，晏晝出去食個tea同買定餸
湊住b煮飯等老公番來食飯，
等老公食飯沖涼個時同bb 狂玩然後等b訓得好唸就再夜晚準備扑

所以咪問點入職囉
有女強人要自己就好了

我想成為一名偉大的植物人

大幅低估做家務哩個項目
有工人另計

只係睇到做C9浪漫既一面

做個家務啫洗死咩 依家有咁多科技幫手，掃地機械人，智能洗衣機。

屋企部Dyson 真係超好用

出門買餸之前開左佢地，返到屋企你啲家務已經完成咗一大半 。

家庭主婦麻煩在湊好個細路同煮得好餐飯。尤其他野易過食生菜啦

下半世就做個師奶
唔再進步
唔覺得浪費咗個人生？

去工聯會睇下有咩岩玩